你地會唔會出埋錢比條女整大對波？

我嫌條女飛機場， 佢都想整大d
起碼要5~6皮 佢叫我資助少少1~2皮

會 起碼自己有份享受下
唔會 到時變大波妹同我散咪好蝕

生完仔谷奶對奶大三個cup
收奶縮兩個，總體都係大咗

分期
蝕少少息比條女

唔需要...

負評比你個post

當投資，一日做兩個客，好快回本

(好似係)

畀錢整唔係問題

要簽約話明係自己專用

假波 仲衰過細波

但係咪淋哂 冇彈性？

真係寧願細波算

膠波好咩

醫生話同真冇分別

梗係會 唔洗佢出錢 整大左之後推佢落火坑 我八佢二

整咩plan

完全平啦

其實有唸過 但怕佢有病

唔會但唔係你嗰個原因

整完變36D

同感

完全平就增肥算啦

整得好同真冇分別，睇整成點

on9 傻仔屌得閪少，36D從來個形狀都係怪，32-34、C-E比例先最靚

全數支助啦，但分期分五十年

Av都睇得出好多假

正解

有冇圖 哈哈唔識分

本身係咩size

如果靚都ok

點都有痕，慘過平

本來都吸手波 無需要

小心泡沫爆破

我都想有個咁嘅男友

除非aa級
假波永遠好唔過真波

醫生想做生意呀嘛

再生過

明日花咁有錢對波都硬到岩石咁
真係呃細路仔

呢啲嘢
條女自己去整就好地地
你出埋錢條女就會話你嫌棄佢細波

醫生唔話真點氹佢落搭

我帶你去揸下d 假波g 唔屌都得 佢地唔mind
你就會發現真波永遠都是最好

整撚完分手咪蝕撚晒

變咗大波妹大把市場 你什麼也不是

巴打回頭是岸

樓主 5-6皮你邊喥整？

keep住揸奶就可以一直漲奶
有得飲又有得玩

開眾籌，整好一齊用

一唸啜緊嘅假波入面全部係膠物質

我會直接溝個大波妹

或者散餐逐次比錢屌。

始終做手術對身體都唔好

點解唔試下豐胸丸

完全唔同意
無波=男人

整住一邊先

一波三折

抵

2020仲埋落火坑 影相放上patreon水毒撚都得 再唔係放扑嘢片上swag又得

假波好硬石頭奶

咁點解直接揾個天生大波妹

整幾大先夾到腸

點解想
樓主又唔係全數資助
5 6皮叫佢比一兩皮都仲要上連登問過先
咁多考慮

我男友唔俾我整
但成日話我唔夠大

咁點解*唔直接

叫佢去死啦

邊喥有 想渣比較下邊個方法隆都好

又話要真大唔要假大
但又話我唔夠大
我之前減肥減到個波削晒

鍾意石頭波

幫佢整大咗之後，佢就會飛咗你搵過第二個

假波有咩問題 鬼妹大把
好過條女飛機場

咩方法都唔好

簽定約
三年內分手都要俾你屌, 一星期三次

假波，好唔好手感先，你女朋友你又接受到咪整囉😁😁😁

咩size呀絲打

整左唔好渣，你唔會想掂個波。
另外搵個Double May 算啦，唔好晒錢。

34C 度尺size
但因為上半胸削晒
睇上去唔似C

個肚都多三層

有無問醫生 太假嘅話可唔可以拎返出黎

女人d胸圍好奇妙
d女明明up出黎個size一樣
但睇落去又差好遠
有d 34C睇落去好爆乳
有d 34C睇落去似A
真係好奇妙

而家好多用自體脂肪隆，出嚟個效果非常真，又唔硬

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

識整就整到可以乳交既E or F cup啦

因為度胸只係度lin最高個位減下胸位
但粒lin上下嘅脂肪飽唔飽滿先係睇到爆唔爆乳
好想做自體脂肪隆胸，將啲脂肪擺返去正確位置

ching sick ball 34C真心靚

其實都係

學到野
咁d女同自己講佢c cup d cup都唔好咁開心住
原來唔代表d乜
睇落唔大都係無用

弱智行為

一定睇得出
睇唔出都揸得出，最新嗰隻都係咁話

利申閱女無數

係呀 有啲女唔識著bra又會著到八字波，啲脂肪唔啱位又係會唔靚，會見到心口無晒肉咁

我成日覺得某d av女優d木瓜波大係大
但垂到乜咁
我寧願個size細少少 個圓d挺d
呢d波型比例先好睇

=> 假波=假女人

加埋167既身高 真係完美

167咁specific
我覺得就165以上啦

我條女無咁嘅需要

你同你條女 睇完過程都覺得吸引 可以試下
台灣小A辣同超直白都做完 （台灣叫魔滴）

有準備就㩒入去 身為絲打嘅我都睇咗2次

睇到thumbnail已經覺得好衝擊

當增加知識咁

點享受
假波都係波既話鯨魚都係魚

真的假不了 假的真不了

點解唔直接溝個大波妹？
而家又嫌三嫌四又要嘥錢隆假波

睇到好痛

仲要已經係最新技術 再睇番超直白又真係變大波好正
不過硬係覺得會隱隱作痛

氹返人未

假女人好過真男人

整大對波就氹番

正常就唔洗整大啦

要再大啲

又唔係你享受

成本好高喎 ching

何不食肉糜

女仔可唔可以渣我都想知假波係點樣

絲打有冇得介紹邊度買巴巴好

課金咪得

其實真係睇人睇size
真係覺得有問題都係著矯型bra好

冇脂肪比人抽

有冇渣過「魔滴」

外國呢幾年好多breast implant illness
可能唔係痛一時咁簡單
要整真係諗清楚

你面皮厚比錢咪得500 蚊

1樓1

樓主女朋友：你地會唔會出埋錢比條仔泵大條何b仔？

你接受到女朋友咁對你而佢又想整咪資助下佢

即係漲奶期間keep 住日日揸就可以唔縮奶

除咗假波，乜波都淋架啦

巴打老婆係咪餵奶粉
餵人奶唔會收唔到身
你身七胎另計

去英國生囉
政府養

要變靚真係好大代價

有
嗰種質地軟過透明鞋墊少少，但一揸就知，同脂肪手感完全唔一樣

會硬化 不了

摸到入面有野？好想渣呀
果隻睇嚟勁自然

我想
不過條女話唔整

利申條女 E

肥仔波

Why? 青頭仔未搓過波仔

嘩屌 好恐怖 都係留d 錢叫雞算

咁脂肪移植呢 有冇渣過

av男優都唔想用力渣落去
睇完佢啲片好尷尬

我渣過其他女 會硬硬地 手感一揸就知
同埋勁快打回原形 大唔多

其實膠波好唔好揸

拎2皮野出去渣其他女好過

餵人奶 對波可以大d?

點寫好

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

呢到幫到你

主要係因為肥咗

全世界都知你條女FAKE 波
你自己諗啦
驗都唔洗人驗

我都係減肥減到個胸縮撚哂水
而家諗返以前肥肥地但係個胸大
都好過而家減完又唔係瘦，但個胸平哂
想試下針灸豐胸，唔知有冇用

搞大佢個肚實際啲喎
生完就大架啦，洗咩曬幾皮

岩呀，分期，點知有冇得享受

睇都未必，有啲女本身瘦到排骨咁，好撚明顯見到邊緣 着住泳衣或者胸圍都還好，一除就覺得異常堅挺，正常大胸冇承托唔會咁

a0毒撚都呃唔到啦

假波唔好揸
直接媾番個大波嘅仲好啦

我諗手感點都好過矽膠嘅

平胸着衫好睇啲

日日泵就可以keep住有奶出

睇你肯唔肯做運動修身既姐

鬼妹先多八字波
胸型黎講唔覺得鬼妹特別靚

生完仔d奶粉錢 供書教學仲那利wor
諗下養大一個細路要幾錢

屌睇到好撚痛好恐怖

都係嘅 不過美國人比例上都多啲圓盤型嘅胸型

無病無痛做手術放啲野入個心口度就係為左滿足你你估呢啲野無風險既咩 咁鬼自私

唔計假波既話 呢個我唔太覺

一兩萬你咪去LO...小小錢...
同唔好計呢D啦, 有D女想買包包咪仲死

唔會

渣完會爆
渣到人入廠點算

手感唔同 真係水袋咁

假嘅啲奶
諗都覺得on9

其實為左滿足自己叫人做手術好撚變態同自私

屌 睇到打冷震
女人真係慘

連登仔d女朋友會唔會考慮出錢比自己條正增長條j?
阿sorry我都唔記得你地無人要tim

認為 假波好難整得好自然 會好撚硬揸唔到 寧願細波

可以試下比啲激素佢食 或者叫佢著矯形bra
如果佢有多餘脂肪係肚/大脾(肥底) 可以去做自體脂肪豐胸

食豐胸丸啦

腰圍不變臀胸圍增加算唔算肥咗？

試左偏方先啦，隨時慳返幾皮

識野 36好多肥底

叫雞好過啦，要幾大有幾大

又唔係醫生渣 話之你

你條腸都要整大
遲下唔夠夾

出得錢, 我不如搵過第條女啦